2300 志雲頻道 想炒人又唔敢炒，冇鬼用！ 商經局得閒就去處理下香港製造嘅問題好過啦！ 仲有時間嘅就幫特首去封區

#利君雅 #蔡玉玲 #世界貿易組織

【時事短評】
2300 志雲頻道
想炒人又唔敢炒，冇鬼用！
商經局得閒就去處理下香港製造嘅問題好過啦！
仲有時間嘅就幫特首去封區
（2021年1月26日）

志雲頻道 stephenchannel
123K subscribers

想炒人又唔敢炒，冇鬼用！
商經局得閒就去處理下香港製造嘅問題好過啦
仲有時間嘅就幫特首去封區

#利君雅 #蔡玉玲 #世界貿易組織 #香港製造 #邱騰華 #封區 #油麻地果欄